[PC]Don't starve together LIHKG專用server上線啦!

遊戲介紹:
由Kiel開發既Don't Starve (DS) 係一隻單人既生存遊戲
然後,係2015年,多人版Don't Starve Together (DST) 就成功開發左出黎啦!
遊戲既目的好簡單,就係唔好餓親!

Steam link:

*唔好見隻game $99好似好貴,其實佢有多一隻可以俾你送人,即係計番每人$50左右*

大家一齊黎玩啦

開左一個dedicated server
叫LIHKG
密碼:
請用加密法觀看
[img]Lineage[/img]

請確保你參加左beta

如果唔係會入唔到server

推

不過呢個幾星期有啲忙

that's ok

而加有得玩 ?

我出左街不過開左ser
如無意外係玩得

咁晏啲多人先再玩

你可以幫我test下入唔入到ser

加密法但錯密碼

定係用我個ser
食完飯等我過埋個冬天

試下細階

屌on9左

無效的BETA存取代碼

番到去搞下
Sor

應該我打錯入咗去玩

beta有d乜？

岩岩番屋企
唔知點解個ser自己熄左
依家開返

其實我都唔係好知
不過開左beta就費事轉返

會唔會開RC ??

唔開好難玩 我新手

好似掛左
我研究下

又死左 ?

係

似係有d問題

可能要del咁幾個mod

我一入你個SER即死GAME

介唔介意講下用左咩mod
我睇睇

AUTORETRAP
CHINESE LANGUAGE PACK
COMPLETE YOUR MAP
DST WHERE MY FEEFALO
MINIMAP
NO MODS WARNING
OERSSTENT COMPASS
SMARTCROCKPOT

角色呢

我無用到

我玩又無事
我懷疑係因為我無裝呢幾個mob?

AUTORETRAP
CHINESE LANGUAGE PACK
COMPLETE YOUR MAP
NO MODS WARNING
OERSSTENT COMPASS

不過唔知
要test下先知

應該唔關事 我入其他都無問題

我個岩岩春天 john 5 john

無所謂啊

我個ser 唔係beta
叫艦女人 矛密碼

玩到1130 預計

無人

入緊

見到個ser 但唔識解密
之前用開HKG+個app 可以幫你解密

有人想打deerclops 先開
唔係就聽晚12點後

你關左？ 搵唔到你

其實你回覆就見到...

記住細階

去左痾屎 而家開番

岩岩好似連到係咁狂down mods
巴打你好多mods wor
今晚有冇人玩

一係你add 我個steam
ID: PandaWithGuns
灰色底熊貓圖

LM

留名

今晚down返黎玩

可能太多mod
呢個星期再執執個ser

我自己鐘意原汁原味玩
有時有mod又易crash 又會整到隻game 易玩左冇挑戰性
有d mod 既角色又識teleport 又自己回血咁

但有啲mod好似predict食物, mark低啲beefalo晌個map 嗰啲又幾好用

我會揀d實用又唔破壞平衡既mod
Give me some time

我個map 咪幾好
但個worm 海無左要揾定個天險

server係咪長開？

lau ming

我未必得
諗緊方法

lm

個server ready未？

減番好多mod
主要係唔要角色mod

聽日 or 後日進行壓力測試

同時招攬可以一齊開ser既巴打
（諗緊大家分配時間開定點）

點樣分配時間開？

Steam Winter Sales 考慮下買唔買先
買的話係咪直接買Don't Starve MEGA PACK ?

可唔可以介紹下隻game

其實都係大家夾下

各位
我開左ser
試下入

Mega pack 最抵買
如果你只係想玩多人就買Together

叫咩名？

頭先入左去lihkg，乜人都無

1

2

3

4

5

Hi

6

食屎啦你

7

8

9

加油

10

屌你老母

11

12

13

14

15

做乜
係咪開server

屌你老母要玩十連去黑洞玩啦

係 有server啊

各位
我開server啦
歡迎入黎試ser

LIHKG Server PW??

連尼住英文名細階

JOHNed!

尋晚睇唔到

下次記得mon post

分享下
之前thanksgiving sale買，而家寄到黎
頂帽真係

戴左係咪會好暖

都幾暖架
本來想買埋Chester 不過都幾貴，同埋唔係成日有貨

好靚呀頂帽

好得意
有無人玩呀今晚

準備開ser

Push

入到黎就凍到結冰
同你地執左我個hi

快d整返頂winter hat

見證Server 第一次deerclop 大戰
不過太耐無玩，唔係好記得要做咩

唔夠料整

尋日玩無人server 最後join 左人地果d

下次一齊玩

今晚會唔會開server?
同我地會唔會死？好似無點為春天準備

應該唔開
去睇星戰

預告

今晚應該開ser
8點左右

8點先放工
睇下join 唔join到
想問下個server 仲係咪咁多mods

減左好多

我想問係咪春天？

春啦

係咪未開

未
部電腦成日熄左機仲唔斷電
研究緊係咪壞左

開ser啦

得我一個

岩岩去左hk server玩

steam死左ser
登入唔到

祝大家平安夜快樂

今晚唔開

聖誕快樂
人不在家
Server運行中
歡迎入黎玩

樓主偽毒 聖誕有街出

我係到諗緊買唔買game好
冇朋友陪我玩

我地同你玩

有冇固定開SER時間

未有

巴打有冇興趣入一個sandbox 約戰ge telegram group, 都係連登巴打，黎緊夠人好似開DST server，可以入黎一齊玩
如果冇興趣都冇所謂

24蚊入撚左手